★林建岳前妻謝玲玲，病情則轉為嚴重！！

早前確診的林建岳前妻謝玲玲（#5659），病情則轉為嚴重。她屬「Heavenly Dance」跳舞群組，上月21日開始發病，同日曾到置地廣場，23日確診。

係就快啦

原來又係台妹

唔好話再跳舞，以後1cm都跳唔起

幾時係地府門口貼返張安心出行QR code
等佢地都可以安心的去？

林建岳中埋仲好

以後唔夠氣un

幾時到全國政協常委、經民聯監事會主席林建岳中？

龜頭纖維化

帶埋個仔落去

都無份跳，淨係可以喺房仔

有錢佬死老婆不知幾開心

希望有事年尾要人

喂 積下口德先

最緊要人有事